我這樣討厭

她完美如此

廢物

能共你好好地相處

她原味魚翅

能共你hole hole地相處